（耶撚）點解黄皮膚黑頭髮既你要去當個鬼佬係神係主人

好撚嘔心

鬼佬？純種猶太人嚟㗎

是但啦

你就黃皮膚黑頭髮炎黃子孫

yes，大家都係炎黃子孫

咁鬼佬嘅定義係咩？

起源應該係八國聯軍侵華，叫白種人做洋鬼子/鬼佬。

猶太人係白種人？